徐緣真係一個偽君子

原來係黃絲帶徐緣收了團結香港基金錢，搵劉德華拍片支持明日大嶼，支持萬億人工島填海。

佢不嬲都係睇錢面上

歐凱x, 曹君如，有邊個唔撐？

有冇諗過一開始就係佈局包裝黃絲形象做哩樣野

徐緣老婆爆大鑊：鍾溥敏Mandy搭上徐緣，拆散了我的家

垃圾徐緣, 希望好似當年于日晨咁樣永遠在香港收皮

垃圾徐緣